雲貴軒係藍，但唔見佢入藍店list

我見佢近排真係好好生意分分鐘好多人係唔知情去咗幫襯

唔該我想問雲貴軒係藍定黃？？

虹霓玉容美舍 偽黃仆街店

想問如果知道間野係藍
可以去邊舉報十

你哋無個list咩，有list起google map按感嘆號詳情就會見到有報料form，個list既fb：

18區黃藍食店Bot

點解噉講

點藍法 好鐘意佢d豬腸